齊撐廣東話 一人一個專登讀錯嘅中文字

譚仔 變「tam」仔

凍檸茶 變 凍「擰」茶

牛汁 嘔汁

陳蛇 疹蛇

尋日 定 琴日？

知唔知咩叫錯

見識少 好笑聽人講牛汁

好少聽人講牛汁

相信諗到腦爆都諗唔到

一分！

講同打都係琴日

左 咗

變調都計讀錯
樓豬唔識中文 此post已完

叫雞 變 「撬」雞

墨丸 勿演

時間 時奸

一入黎就聞到好臭既大陸味

一人一個專登變調嘅中文字

丼

我諗樓主係指
日常生活有啲變調都屬於專登讀錯掛

開過個啦

「專登讀錯」
笑死

專登讀個錯字做錯算唔算

仆街

織田信長
長
其實讀coeng4（場）
而唔係zoeng2（掌）